警告你地 以後邊個貼淫k同謝生張相都有可能犯法

娛樂版D記者自己要小心

推

仲有可以唔可以提盧狗全名
要叫盧x聰

Push

對

x偉聰?